求救部腦換完mon無畫面

小弟一路用緊19吋mon相安無事
之後近排換左個philips 23.6吋mon
用頭幾日都無事
之後前日開機有bios畫面
但一入到桌面就黑畫面
之後試過洗機，洗完機用到一日
第二日一開機又係入唔到桌面畫面
顯卡係1050ti

到底係咩問題

系統係用Win10

你睇下有無插錯內顯?

肯定無

開咗電掣未

都話係睇到BIOS畫面
但一入到WINDOW桌面就無畫面

插多次舊mon睇下點

咁你睇下BIOS有無disable 到內顯

disable左
唔知會唔會個MON同顯卡撞左

其實有可能係個driver撞咗

個MON係咪有2個INPUT? 有無選岩個INPUT? (HDMI / DP)